(分享）一人一個遇見痴線佬的故事

我先

話說係大約5、6年前，我係屋企附近既海邊跑完步番屋企既時候，咁我要過一個馬路先去到屋企留下，咁過馬路既時候就見到一個大約40歲既阿叔同一個十歲左右既細路女。

咁個陣時落緊雨，所以我行快幾步諗住快d番屋企，點知比個阿叔欄住我，初頭我以為個阿叔係以為我想對個細路女做d咩而欄住我，但係個細路女唔理我地就走左，我就知有d唔對路

跟住個阿叔就係咁話我20幾年前殺左佢全家，但我跟本唔識佢，況且20幾年我都未出生，邊有可能殺佢全家，所以我就知佢係精神有問題，跟住佢仲係咁追住我，好彩我呃左佢去第二路，然後拿拿聲跑番屋企

事後d鄰居都話有見過依個痴線佬，個次真係好鬼驚，令到我好深印象，各位巴打有冇類似既經歷呀？

今日排喜茶班人